Guns N Roses 放2張非實名飛 (21-11-2018)

原價$2488非實名飛2張
Seat: F-13, F-14
Date: 21-11-2018

半價$1250一張

要一張ok?

同要一張
有無TG？

想要哂2張